黃店 = 官方page出post同喺店入面貼反警暴撐示威者相關標語

記住，你幫襯錯一間偽黃就等於幫襯少咗一間真黃店

今次擺明大J阿哥怕大陸生意受影響，自己唔出post叫大J出post
噉有起事上嚟就話大J不代表我，冇事就可以食盡兩家茶禮。

點防止？好簡單
無論如何，相關店鋪都應該喺官方嘅page出post反警暴撐示威者
再喺間鋪入面嘅當眼位貼最少一張反警暴撐示威者嘅紙
然後就一律當黃店處理

如果出個post貼張紙都做唔到你黃咩店呢？想叫外人做等你有走盞位食盡兩家茶禮？

聽晚7點愛丁堡見
哀悼香港人道災難

門檻低又冇藉口

班 狗 最 怕 我 哋 咁 做